★過左一輪下午J慧中生活，連搵工都提不起勁了！

搵工，不了！

廢青生活適合我

廢中

仲青

廢中J慧中 完美配搭

j完慧中又到蕙禎

吊你啦腦魔我小學果時你已經上緊高登

我已經廿到尾你仲自稱青年

ready time又到

唔返工都唔夠時間：又要J慧中，又要睇pornhub，BT，上Lihkg.....好忙

起碼政府送膠袋比你地班失業it狗

good

腦魔想唔想有絲打幫你解決性需要

Free?

Let me help u

Gay

奶奶奶奶奶奶奶奶奶奶奶

又係你

蓋絲好波